各位手足我要抖抖

五個月 由一隻港豬進化咗和理非 再進化到瘋狂嗌口號 然後幾個人落街痴文宣 最後究極進化成前線 花都係開一次

依幾日第一次black bloc cap帽jacket set rb
擔遮喺前線等狗射彈 然後比人夾一片混亂 差啲人踩人 成個傻仔咁扑咗幾下狗救咗人 然後喺狗隔離跌低咗 心諗出事喇 最後好彩走到 換裝隻手震撚咗5分鐘 宜加周身痛都唔知因爲比狗打定係點 第一次就咁雖然係男仔但真係好驚 今朝帶口罩比個廢中屌 然後唔知點回應 原來自己只係扮勇武但係好細膽 各位手足請容許我請一日假

抖下啦 你而經好過好多人

真,好多人重係圍住拍片

1日好啦你

辛苦曬啦
五使勉強自己噶

好吧，休息吧
今天的休息，是為要走明日更遠的路

夢境黎架咋，抖下冇事

需要休息就自己休息啦 唔需要同人講嘅 更加唔需要呼籲其他人同你一齊休息 不過唔好休息咁耐啊 大家仲好需要你一齊出力㗎

發惡夢冇人想 休息下抖下啦

唔好透露咁多

thanks for your dream, please take a rest
我地行緊你OK再JOIN!

傻豬嚟 抖下有乜所謂

改善空間［左膠道德撚 唔係和理非］政治唔係你做啱嘅野就會贏